死都唔肯講徹回

仍然玩弄緊香港人

不論政府撤回與否 其誠信已經破產

絕不接受任何妥協

政府已不能信任

自由正被逐步侵蝕

集中立即實行真雙普選

持久戰我們必敗

我要真·雙普選！

刻不容緩！！！

佢話「撤回」可以「重提」
咁「壽終正寢」夠可以「死灰復燃」

場仗未打完架！五大訴求未接納，一眾被捕士未釋放，林鄭未鞠躬，盧偉聰未落台，外國戰線啱啱先開始(在此向攬炒巴致敬)，現階邊個同政府對話邊個就係鬼！

《一日爭取唔到真普選，我地永遠處於被動》